有無手足今日係csw執到銀包

我有個朋友經過csw 嗰陣跌左，黑色，入面有身份證信用卡，各位手足有無執到

推

Push

過一兩日上去睇下有冇

唔該手足

好我呢兩日留意下，唔該晒